［難題］究竟啲賓賓叉叉用緊咩plan

次次出街見到佢地都係facetime/skype緊
又唔覺得佢地會lag
而我就load空氣
究竟佢地用緊咩plan
有冇人知

推

播片架

你個嘢壞左啊

其實拍緊vlog 個個都係youtuber黎

點解佢地咁中意用視像

So awkward

你問咗個我都諗咗好耐嘅問題
究竟我都可唔可以用賓賓plan？
次次搭地鐵佢地就FaceTime勁流暢
我就WhatsApp down張相都要等
彷彿活在平行時空

可能用緊儲值卡kabayan
88蚊個月
頭15gb 3mb/s
過左15gb後 2mb/s

有冇賓賓可以解下畫

難道有得偷人地數據用

幾年前手機上網仲未太普及時買過csl kabayan好撚抵屌
好似$78無限,384kbps
人仔都好似未有咁快
但係香港人plan貴到仆街

如果而家賣俾賓賓15g 3mb/s 我想告鳩佢種族歧視

我都想知

留名求賓賓plan

3MB定3mb
好大分別喎

我成日企佢地後面對鏡頭笑